想申請pocket wifi

想買pocket wifi 有無sales可以報一報價 thx